求各巴絲幫推!!前線援助!!

各連登大神

我有個補習家長做文宣嘅成立左個媽媽group想做物資或者金錢上資助

佢會全部member起晒底先同見晒面人
所以唔需要擔心有狗

但係唔清楚而家前線需要啲咩
所以想係到搵有冇谷需要幫手或者講下要咩物資或幫助

求巴絲大推

家下啲谷好多藍絲三毛，睇路